有冇巴打知道永林科技趙一森Conroy Chiu現況點？

咁仆街嘅人係香港地應該飛黃騰達

連登啲IT狗去晒邊

Push

D打工仔,老闆無生意仲日日R錢

CLS

推